是日午餐

大家今日食咩
番茄牛脷

汁可以多啲

好似幾好味